各位利迷唔洗咁灰心

五日後就見真章 睇下到時邊個笑住拎盃走

白禮頓最撚叻就係谷底反彈 強隊殺手

曼城狗睇路啦

我收到風伊朗神鋒查查廢足全季
就係為左要隱藏實力星期日射爆曼城幫你地利記捧盃

咁狼隊叫咩？

有時係忍唔住笑

從來無期待過bentiez rodgers 會幫到手
佢地係掂就唔會比人炒

樓主可唔可以幫白禮頓落場教訓下鏝

期待洛卡特射爆垃圾用波龍艾達狗

巴西後備龍

香港球王

我地利記無論球隊或球員個人都破撚哂紀錄

如果攞唔到英超就只能說 足球在殺死足球

五年一次

其實除左呢場之後仲有場水晶宮

你可以講話係洩咗道氣
但邊場開始洩一定係呢場

咁撚勁ge個前峰，咁都射得入？
紅色係到爬個個係邊個黎？

從來都冇預過曼聯幫到手，睇般尼好過
從來都冇預過般尼幫到手，睇李城好過
從來都冇預過李城幫到手，睇白禮頓好過

聽講猁要對狼隊

留名

唔係走去追得失球,呢場邊會和

我本身都幾鍾意狼隊

不過呢場利記就食撚硬既

球王幾時出山幫利奪3冠？

利記如果有樓主應該唔會4大雞胸

狼專咬d大袋隊

從來都冇預過白禮頓幫到手，睇下季好過

上天早有安排 以前臨尾贏qpr拎聯賽

今年就會比人反cup失聯賽